入來講下你兒時志願

同埋你而家做唔做到
點去努力/點頹廢法...

利申: 兒時志願做數學家/科學家,大大下對數學無興趣,而家做lab狗

係病房幫人執屎抹尿
真係好有自HIGH愛心能力先頂得順

細個想做畫家宜家都係 玩命

結果做左邊行?

插畫/design定fine art類先?

Same

細個想做鼓手
但係屋企又冇錢買/學，加上香港市場少之又少
所以第時有錢學下算

如果咁計...我細個其實係想做暗騎貴族...
但無錢買重甲重劍,弓箭,又唔同左時代...
而家去法國傭兵團都只能練槍同炸彈...

插畫同fineart都有

兒時想做建築師。
比cctvb攪到覺得建築師好撚型
呢家建築師 個助手

點解玩命

演員
依家每日都做緊

港姐
後來識照鏡

兒時志願係希望人生有個志願
但到而家都做唔到

細個想做警察 由其重案個啲 睇tvb覺得好撚型
但依家對做狗零興趣

個個都同我講會做乞衣
雖然我都想以後收入穩定d
但係點都要試下

細個想做律師 大個做咗

廢青

其實好易受世俗影響，大部份人都會唸過醫生律師，我自己都係

細個好鍾意畫畫，幾乎日日都畫，偏偏冇唸過做畫家

細細個已經寫家庭主婦
份作文貼堂 呀媽見到係咁笑7我話我無大志
隔離d作文篇篇都醫生律師科學家

畫家同機師
到頭黎…

如果你social撚應該會穩定好多,尤其群下啲大陸佬